# PHOTOPEA



## Розділ &#127991; Графіка &#128443;

>&#128161; Вебредактор растрової графіки, що використовується для редагування зображень, ілюстрацій, вебдизайну або конвертації між різними форматами зображення.

- **версія програми &#128230;**: :five: . :one:
- **розробник &#128422;**: Ivan Kuckir
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://www.photopea.com/)

## Операційні Системи

>&#128161; Працює в браузері.

